大家星期一會點部置美股正股

驚金融危機清倉？

有現金既會唔會見星期四五跌左咁多，入返d？

加倉
特價

唔郁，入少少SQQQ對沖下算